---
Title: Week 3 blog
subtitle: via Web of smartgit of Atom
Date: 27-11-2017
Tags: [''blog'', ''blogging'', ''nieuw'', ''pagina'', ''post''
---

#Weblog,

##*Week 3*

##**Design Challenge 2**

### Naam: *Ashana Ainul*  
#### Klas: *CMD1A*
##### Datum: *27-11-2017*

### Maandag, 27 november,
We zijn gewoon rustig begonnen. We hebben gekeken wat er gedaan moest worden en taken verdeeld. Ik ga de ontwerpcriteria maken.
Maar eerst kijken hoe het moet. Ik moet sowieso afwachten tot de interviews resultaten. Ik heb wel gekeken naat  mijn onderzoek, de doelgroep en recenscies van PAARD.

### Woensdag, 29 november,
Ben en lillian hebbe de interviews afgenomen. Ik heb de algemene conclusies uitgetrokken wat nou de eisen/problemen zijn van de doelgroep. Ik heb ook gekeken naar PAARD, of hun dat wel kunnen bieden.
Daarna heb ik een verslag opgesteld van de punten van de gebuiker. En een visueel gewenste beeld en sfeer van de gebruiker.
